收左皮

岩岩去曬完 收左好多皮

自我收皮 在期望收皮

咩嚟

我甩嘅皮

甩 from where??

腳

點甩架？我都想甩下

曬完之後 一開始甩 成塊慢慢撕出黎就得

放大睇啲紋好靚 有冇人識欣賞？

可以放喺章魚小丸子上面 會好似木魚咁郁下郁下

會唔會曬傷架

皮膚癌等緊你

傷左所以先甩

美腿皮

你貼咗去腳皮?

小心啲呀我以為你係特登曬

曬傷左

多謝巴打關心 下次會記得搽防曬

me 絲打

好撚恐怖